salary check網站其實準唔準?

search份工名 , 可以睇到最少,中位數,最高人工

睇下你公司大唔大
睇下有幾個公司員工多人寫左薪酬評論
通常越大公司e.g. Google/Facebook會越準確，但都唔guarantee 100%準